特首選委有無可能過600票？

上屆有298個選到 +27名立法會議員
325票

下屆如果好理想 298+30-35立法會議員（6成直選 10-14個功能組別）+117個區議員
有450票
上屆777票當選 1194-777-325=92個無投票

如果商界倒戈 或者贏多少少功能組別
分分鐘對方就會唔夠600
甚至自己過到600 選到特首

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

普選呀dllm

無咩可能過600

但北京如果想有2條友出來扮選，
民主派會變成造王者

無

你係咪傻撚咗呀
仲相信小圈子選舉
係要玩體制嘅話 第一步啊都DQ咗 閘都過唔到
咁好彩玩到最後一步 人大一句唔任命特首就收皮

首先你要誠哥真係企過嚟，然後你要入到閘

突發 今個星期四有野要做！全世界入嚟！

入到閘再講

民主派 + 本土商界 > 601票

+×哥喺最大黃絲

俾得你入閘嘅話你都知乜事啦，就算真係選到個有用既支那都可以選擇唔任命

泛民應做好執政準備 開始向商界埋手

姐姐 + 唐唐
你會投得落?

其實依家 黃陣好大優勢,
由社區開始同商界合作,

分分鐘有意料之外既收鑊

next step. 爭取功能組別. 組隊, 工會.... etc.

.

咁你尋日唔好撚投票啊嘛
屌你老母依家你成功推翻左政府未啊？
未啊嘛懵撚

我就當你最高追求係獨立 次之普選
咁你個西腦會唔會用少少你僅有既智力 思考下
如果最終唔得 點樣先可以係現有規則下贏/爭取最大利益？

真係有咁多票就全投白票抗議制度啦

有份投票同認同呢個不公義制度有咩分別

比你1000都無用啦，到時得一個入閘
雙普選呀DLLM

商界倒戈
咁不如DAB 都倒戈

點解你仲諗住係制度入面玩? 肯醒未? 屌你老母

你選左個人 夠票 最終大陸唔任命
個國際壓力 會唔會同 侵侵係過曬2院但唔簽人權法案一樣大？

偽命題, 我要真普選, 完

屌你老母
投資都有教 未諗賺 先諗蝕
兩手準備 你會少左忽肉？

你究竟明唔明點解有人會攻入立法會？

有咁多票都唔搶走執政權就真係戇鳩喇

上面答左

你揾一個民主地方同一個極權地方比會唔會無關係咗d, 你用北韓黎比就差唔多，金仔當年逼擊炮殺親戚你覺得金仔有冇怕過？

準你老母閪咩 靠你呢d人革命死撚得
你呢種撚樣咪叫袋住先囉

可以去到唔任名都幾好睇
雖然我唔睇好過600 亦都冇興趣

夠票緊係寧願搶左政權再推翻

知唔知人大831框架係咩? 問題唔止係在於夠唔夠票，而係人大揀完先到你揀

有西用咩
比你拎哂千鳩幾個位咪一樣
入面個個都係黨員,邊個都一鳩樣啦

好難講
投暗票 依家運動對商界壓力咁大

無公民提名都無用

香港商界有L guts咩

屌你老母 無講過袋住先
首先祝你革命成功
其次 如果失敗 到時諗都無諗過 選舉既問題 最終香港再輸多鑊 你唔好撚喊曬口

到你過到600
人地就會搬龍門
不過迫到人地搬龍門都係一件好事

泛民組班
你覺得邊個可以做到特首
同埋下面既班子點分,,
一堆律師 律政師 都OK既
財爺果班點搞 真係諗唔掂

失敗咗仲點輸多次? 你到底有冇腦?
篩完俾你揀你都仲去揀, 白鳩痴

功能組別維持而家既9 席已經好有難度，頂盡拎埋區一果席
直選就算拎七成都係22 席
所以最樂觀都係31-32

夠600 起碼足夠打成平手 特首唔夠600票選唔到

諗起上一屆要派長毛出黎選
好彩最後無左件事

前提係要入到閘…

冇

完

同你ed無撚腦既廢物講野真係曬氣

2016有好幾個組別泛民係拎左半數/多數但無拎曬
會計界: 26:4
建測規園界: 26:4
工程界:15:15
醫學界: 19:11
投選委係全票制 即係呢度34席係好有機會可以爭到

我就咁睇
大商家唔係香港玩
可以入哂大陸慢慢玩

所以唔需要為左支持香港 而俾大陸嚴重打壓
俾我都會揀放棄香港市場入哂大陸

細既商家 都冇票講黎托,,,

梗係啦 你呢種垃圾就適合成世係呢種奴隸制度下生存

唔係話要玩小圈子
但係要俾壓力對家
連玩小圈子都開始有威脅

長毛可以當侵侵咁睇
就算選到做唔到野都可以笑下

下界候選人 689同777 完美解決600票問題

我隨時走到
完

商界冇可能倒戈 只要仲有一日佢地要做大陸生意

公民提名
全民直選！

林鄭同 葉瘤比你揀
投邊個

唔任命都好睇呀
買定花生

依個必然係最佳方案 但爭取到既機會大唔大？
樂觀d講 50/50啦

講得好

中共唔會俾你有依個可能，完。

關我撚事?

點會入唔到閘？而家個制度係要有150個選委提名就入到閘

大家係咪撈亂咗現有制度同之前否決咗嘅政改方案？

入完閘 夠601票 贏埋 但中央唔任名就有可能

普選！

要生活係奴隸制度？ 我？ 唔成立 你？或者

真心問，泛民邊個有執政能力

樓主仲旨意小圈子選舉

入完閘DQ咪又一撚樣

過600票,梁振英同林鄭,你揀一個投啦

取消委任票，全民普選

永遠都要行動 先知實際結果
上面都有人提到 你逼到佢dq又好 唔任命又好 最少你將佢所有底牌開晒出黎 咁都係一個好事

無普選俾你全民主派都無撚用

適合生存同生唔生存兩回事
原來傻嘅, 基本邏輯都冇, 弱智仔再見

選到都要中央委任喎

仲特咩首咩選咩委呀 屌你老母
選臨時大總統呀
而家有7成民意支持呀
成立臨時政府各國都會認受呀
仲跟中共咁玩？

1200票俾曬泛民又點，得狼英同林奠俾你二揀一

第3個選擇 流選

唔好咁多幻想
其實中聯辦講一句
全部商家都會歸邊
唔歸邊充公你大陸生意

有邊個敢對抗

投票係投暗票

無腦唔好帶風唔該

咪玩，你知唔知死佐幾多人先搞到咁大民憤？咁都仲要同商界合作先有機會贏一任？唔改制度你想每任特首都死一次人？

與其諗點去係呢個垃圾制度嬴
不如我地努力啲去改變個制度

有都冇撚用啦
仲衰過831

無論 香港適合生活與否
我幾時都有選擇權
但我唔知你

呢個係重點
商人係為利益的

建制出嚟嘅特首廢到pk
加上支爆之後都唔知有冇生意做

選腳趾咩
普選先會係出路

老鼠曾加薯片佬
揀邊個好

sor 小弟唔識嘢
咁聽落有機
但係應該會係候選人做手腳

仲諗閘？ 普選喇！

咪試吓唔委任囉
大我呀

1200-777 = 423
423 + 117 = 540

商界再多少少轉軚就夠

成個設計，其實都幾難推個老共唔想嘅人上去
若非如此
今次都唔會咁益民主派
一把火燒曬江派嘅地盤
今次呢一手，一箭幾雕
香港呢班舵地，一打硬仗
就一路俾上面長驅直進
連招架之力都冇
完全係唔同級數

上屆講過啦 佢地淆底驚check指模呀嘛

搞掂功能組別同直選先.唔好ff住
不過佢下次無咁順灘俾我地選架.
香港人加油啦,有排同佢地玩

就當 大家所講 既 要係佢框框下選 幾多票都無用 係成立 無候選人係你屬意

777-117（區選）-92（上屆無投 可能中立或唔知點）

如果夠票 仲有流選 依個選項 對方唔夠600 係選唔到

完全同意

佢係可以DQ
佢係可以唔任命
咪逼佢出曬啲肉酸招數出嚟囉 再等佢受吓國際壓力

制度內外都要抗爭

講多次 夠150個提名就入到閘 如果唔比人DQ嘅話

入閘都係嗰堆人決定喎

信唔信一回事 場遊戲點都要玩落去
中共唔任命係後話

你夠票 起碼
可以流選
可以流選
可以流選

閘一定入到
要拎600一定要商界倒戈（純泛民一定無可應）
有幾個問題
一、商場夠唔夠薑倒戈，而且係枱面上倒戈
二、泛民做皇果時會同商界協商
當時點拎共識，例如五大訴求佢淨係做一兩樣
咁點算
三、明顯上的倒戈過600票之後
中共唔任命

冇，真係有既話就會最後就會變成得番一個人選特首，絕對唔會俾你選到你想選既人

Push

直頭唔駛經損毀就可以dq你

真
我完全諗唔明 d撚屌 對於諗多一步 既抗拒係係邊？

831框架 白票守尾門

中央控制到邊個入閘已經得皮la

推呢個 閘都入唔到啊

對方唔夠600會流選

真。普選

收得皮*

無最多可以做
造王者
因為泛民唔會去到600席

要成為造王者都已有3個條件
1 泛民 要攞到約500票
2.本地商家有百幾票
3.本地商家有意推人出來

只可以避免777，689呢類人做特首

無
拉

就算過到又有咩用？真普選呀瞓醒未啊

奶共嘅人係冇可能比我地雙普選

只有揀個黃嘅上去，先可以係佢任內推動雙普選

你講既ed野 當年一樣都無通過到 up黎做咩呢？

咪就係個個都反對囉 你咪就係講緊個啲野 咁你up黎做咩

a）有真普選
過唔到
ok無問題

b 無真普選
過唔到
含2條撚

c）無真普選
過到
雖然香港人無投票權 起碼有流選 依個否決權

我講緊既係現行遊戲規則

要真雙普選啊

689 果年唔係咁講

你計少左自由黨果班

勞工界 - 登記做選民 [功能組別變公民組別 系列]

工會有得唸

制度內有制度內玩, 制度外有制度外玩, 可以兩邊一齊做, 效果更佳

有
但係你要攞多幾個功能界別議席
例如發掘多啲黃店 拎走飲食界同零售界
靠工會60席
建測同埋睇體演文宣界都要攞埋
就好接近呢個數目
咁應該

正確態度

當年泛民係垃圾
而且689做之前中共同香港人關係無咁差

而加你要商界倒戈（明面上）
得誠哥一個Ja
叫班友登報止暴制亂
得誠哥自己去登另一個版
只要中共話你商界呢個就算600選到都唔任命
提早放定風，商界基本上就收曬皮
定你真係想搵誠哥參選？

自由黨 主席： 張宇人

冇可能

+x同自由黨組隊可能得

唔會 中共太多招可以玩威脅

夠票都唔比選 會面臨國際壓力

你依家咁care美國既支持同壓力

但你又覺得中共唔任命帶黎既壓力係nothing？

拉啦 區選都唔係為咗選特首
係為咗搶資源同埋做地區工作鞏固民意呀

exac7ly

今次區議會選舉投票率破晒歷史（包括埋「前英治時期」嘅記錄）
而且係全部和平、正當（除咗建制陣營啲污糟票手段）進行
北京仲有乜嘢藉口話香港仲未具備普選嘅基礎

今日班民X聯、工賊會等建制陣營
試圖將敗選嘅責任
推落去「社會動蕩」、支持建制嘅選民唔敢出來投票
唔明無記者將佢地
投票人數破紀錄
而泛黃：建制嘅得票比例，基本上仍維持 6:4 （頂多 7:3)
咁即係話出來投俾建制嘅選民亦多咗好多
咁又點會係建制陣營所講嘅選舉氣氛不公
社會動蕩影響選民投票意欲⋯
（仲動搖埋阿爺做咗幾廿年嘅維穩工作）
藉口多多
但係都無法向北京交代
唯有同阿爺賴係淋病害死建制

仲有
2022因為區議會117比泛民拎左
中共一定係選委上確保壓倒性勝利
唔會比唔根正苗紅的人選到
所以今次拎到區會
真係有好有唔好

[開心完未] 宣佈今晚12點後唔準再講區選 推返行動post!

算到都唔比任命嘅話
關係法可能

我都數過 係有可能有600席 但要攻下體育文化界 同第二界別

做到還做到 唔係啲人想要嘅野

當然會有壓力
講真我一d都唔否定爭取600選委
我今次都含淚投泛民

我只係指出可能面對的困難
而我係比較悲觀覺得呢一招唔work
但你地爭取（或者我地爭取）我一d都唔反對

你有無100%信心 未來可以否決現行制度？

體制內改革唔係無成功例子
如果呢招work 而中共又唔震壓（eh...)
對比的例子似波蘭的團結公會
一樣係爭取體制內的可能去選一個支持民主改革的人上台

冇人話唔係要真普選

咁未有之前 喺現有制度爭取最大利益同對中共嘅威脅 落吓佢面 有咩問題？

同選區議會 立法會 一樣 都係喺現有制度入面同中共抗衡

制度內外都要抗爭 決一不可

如果商界倒戈或者贏多少少功能組別……
呢兩樣都唔會發生
始終喺佢個制度到玩要跟佢遊戲規則....

諗下好啦傻仔

選完咪唔委任你囉 , 喺人哋體制下踩住地雷玩遊戲 點會畀你贏

我覺得會過600票
同時下屆唔會只得1200人選
總知唔會俾你有話事權

但應該冇咩人望中共良心發現囉

未必 功能組別 好一部分人 係有資格選 但無登記
商界就 er...唔敢講

誠哥起碼有100票

要搞清楚一點O既係..

冇錯我地最終目標一定係唔要真雙普選..
但真雙普選一定仍然雖要有入閘機制..
就算比你 FF 埋公民提名..
講到尾，都係需要體制...

即係今日就算比個真普選你.. 你仍然需要鑽研體制點玩..
而唔係一味鳩嗌要雙普選... 又置所有體制同遊戲規則不顧..
他日俾個普選你先輸咪仲柒...

唔好成日一講體制就鳩屌好唔好..
鬼唔知而家係爛透.. 而全香港咪冒住性命血汗去改變囉..

退一萬步... 如果你夠奶力搵到五百幾票甚至六百票..
共產黨攬住個選委會都冇意義O既時候..
到時一係佢搬龍門又俾全世界睇到佢地副衰樣..
唔係O既話佢地搵我地傾政改傾普選都黎唔切架啦...

普選唔係叫就有呢

冇

永續小圈子選舉

呢條路有可能係選到之後
果個人比中共捉然後中共出手震壓
你要搵個夠薑的商界人接受呢個可能性
係有d難度

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

點會多過1200人選？

要改特首選舉制度 要過政改 三分二立法會議員贊成

我要普選啊！！！

無錯
小圈子選舉冇咩好討論

醒未，要過既議案總會過，點都會做到

無
你睇下一贏左就一堆人開post叫东就任議員上街搏拉搏DQ

到時有都變無

btw係咪都無可能有

咁上次政改又過唔到？因為中共唔想過？

商界倒戈無可能發生
個個都係大陸有生意，春袋畀共產黨揸住

同誠哥傾下

上屆誠哥都係撐薯片叔叔

我要普選

支那夠膽唔任命，英美可以即時出兵核爆長江以北啊

樓主個方案係用體制內方法選到個
支持民主普選的特首上台
姐係所謂的體制內改革

ok

On9 比得你揀 咪又係無得揀 有幾多票都無用

俾你揀曾X成定葉劉

好簡單，比兩舊屎你點揀？

屌啦 有份選個班都係屎黎啦

我要普選呀

佢就係夠膽 英美憑咩同你出兵？on9

區議會可以贏到
但係中共絕對冇可能俾到我地贏到特首

x2

英美想揾藉口滅共好耐啦，呢個明目張膽破壞地球上一切法治同人權嘅大核彈，唔係唔用掛？

仲玩佢個小圈子???

慢慢幻想啦

比2舊屎你簡有撚用

唔好FF會係呢個體制下攞到你想要嘅嘢

只有普選 你先有話語權

計689鐵票 真係好有希望,就算唔係計777 都差少少 有商家票就夠
不過係連登講 冇咩人理,只會有一堆悲觀撚 同制度冇用撚

制度係唔公平,唔係話去參加就係增加佢認受性係冇計局玩
咁鬼叫對面係有公權力政府
係未有普選前你就係局玩嫁啦

大陸政府最後唔任命 ,咁會樣衰過 高票當選先啦 會有國際輿論
不過講到呢度又會有人話打飛機
係呀區會都係打飛機呀,咁大眾就係要打飛機嫁啦,唔通個個做前線咩
你要運動持續落去就係咁

冇人話唔要同唔去爭取真普選

未有之前 喺制度𥚃面盡量爭取最大利益 有咩問題？

無，所以今次可以全投白票

今朝之前 我都以為 冇可能贏到區議會大多數議席

一步步黎啦 唔選個聽民意既特首點樣有真普選

太多如果，可惜沒如果就算立法會選得好，商界都唔會倒戈

要過政改嫁，佢比人屌死都似，加到1900

咪就係成日有呢D悲觀撚 又係度講到種票天下無敵咁
個制度係好不公,係好多種票
但如果大家從小事做起 勸服老豆阿媽姨媽姑姐投都好多人啦

一係就吹制度冇用,係呀制度冇用 但你咪當打一枝強心針囉
今日係街見到大家幾開心,唔係話開心完就冇抗爭
但唔係日日要死老豆咁款 搞到好多人都會有情緒病

爭取雙普選好過啦

今年內隊個政改 選委人數加到2000票囉

佢出DQ大法，有幾多票都冇用。

想當年 狼振英都呃左好多香港人
就算e家區議員大部份都要小心會有人被收賣變質

冇
唔好諗傻嘢
計都好多人計過啦大佬

有咩衝突 真普選要爭取

現有制度內都要盡做

之前冇太多人估到 會拎到區議會呢117席麻大佬

立法會 泛民協調唔到 大敗
中央就話 選民用選票話俾世界知要 止暴制亂

支線 主線都有排打
請時刻警覺
不推文

上次選舉，夠膽反枱支持曾俊華嘅商家已經有50-60票
今次我當功能組別少少增長去到360，加區議會117，大約480，賬面已經接近530
多100商家佬做勝利球迷絕對唔係冇可能

其實點解唔試下 我知要普選
但係兩者根本冇衝突
試咗先

過又點 真民主派既都唔會入到閘
真普選先係出路
唔要小圈子呀屌

Agger, 正面D做嘢啦，連登成撚日失敗撚，放負撚，七成投票率都話輸撚硬

又話入唔到閘 明明150個選委提名就入到閘

究竟大家有幾唔清楚特首個選舉制度？

拉埋誠哥入黎有機會

我啱啱開左個topic。係好難，但唐唐有285票有少少機會，嚟緊幾年可以係lobby嘅重點對象。

真係好多痴線上腦
又唔係話 選舉公平公正,咁現實係 我地冇即時改變機制既能力
就唯有搞亂個選舉佢嫁啦

咩邏輯嚟 未推翻之前就一直小圈子選舉
知唔知自己講緊咩
咁你一直都等中共任命啦
依家開始諗立法會選舉就等於置手足於不顧
諗下71點解要衝入立會先
又話我地無退路

咪撚on9 共產黨吹雞冇一個唔會跪

又釋法囉

寸土必爭
我地控制到既票越多，對家吹雞cool 票既成本越大

其實有一個說法係
如果泛民拎哂117票的話
因為誠哥手頭有100票, 佢就可以做做王者

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

有100%票都無用，候選人又無份揀，所以係無意思

我要雙普選

樓豬繼續吊佢地就得

區選前都有班五毛係度吹
「建制贏左十幾年，你唔係覺得會贏」既悲觀論
佢哋根本就on 9 真普選就要 但永遠唔諗點要 唔通叫林奠個閪婆俾你咩

答返樓主 點都要商界倒戈先會夠

但佢有可能立會玩政改 23條 可能性幾高

831落左閘啦

佢哋有執政意志就唔會做咗三十年都一事無成啦